深水埗仲有冇雷射槍賣？

炒到幾錢

廟街都有 可以去睇睇

咩野雷射槍? 觀星筆就知

玩具反斗城好似有

Amazon買料砌算啦

有冇雷射炮？

雷射大砲就有，Bandai 出

咁有無電磁炮？

去日本買架gundam

槍你老母
咪撚用狗賊膠詞語唔該

呢d

旺角有得買

請勿助長炒風俾班友發國難財
發國難財係應該批鬥而唔係助長
支持良心企業amazon?

Amazon有邊支介紹

keyword: laser engraver diode

817
818
【突發文宣計劃！】「牆紙」！首個針對中立淺藍黃嘅大型文宣

淘寶河蟹左啦